陳詠謙：詞寧願憑感覺 不要問

作曲：岑寧兒 作詞：陳詠謙
編：甯子達 / 溫奕哲

還有兩分鐘 各位來賓
頭上會飄過 白的雲
沿途是跌下來 筆尖的塵
習慣喧嘩的人 或談心

誰要喝杯酒 各位來賓
成熟到不快樂 不興奮
舊記憶穿心 瑣碎事多費神
習慣哀傷的人 暫時紓困

不知道 旋律會不會撫摸傷痕
詞 寧願靠感覺 不要問
來臨為了甚麼 這些人
場關燈 無人過問

還有半分鐘 各位來賓
平靜到很脫俗 很吸引
啦... 不說話的旅行
習慣孤單的人 突然很近

太高深 唔識欣賞

完全唔掂
睇過林夕個啲先知咩叫真正嘅歌詞。

求下你唔好出嚟獻世啦

屌 yoyo首曲唔駛要

呢條垃圾以為自己大文豪？